認真請教..

第一次拍拖唔知點令大家相處都舒服d，大家都忙，平日我好少搵佢，放工各做各，放假想佢同我傾下計，一齊搵d野做，問題係大家完全冇共通話題，次次嘈親佢可以冷落我好耐，除左中意真係唔知仲有咩。
呢排黎m身體弱情緒易波動我都廢事煩佢，但佢可以完全唔搵唔主動，呢段關係好似返工多左野要顧咁，好攰。
應唔應該等到冇感覺分手，定搵方法再堅持多陣？

感建分

你確定咗係拍緊拖?

一齊有差唔多半年，有同佢屋企人食過飯

咁睇嚟真係錯timing...

攤出嚟同佢傾傾好啲。
大家拍左半年，但雙方都唔主動搵對方，都幾大問題

通常係我頂唔順搵佢講，之後嘈到我唔出聲，然後佢先講佢唔想冇左我，佢愛我，好似我發佢脾氣佢會繼續忍咁

但佢之後又唔會主動D搵妳 ?

講話想佢理下我，同我傾計睇戲咩都好，佢會話冇野好講，會主動講愛、掛住，然後每日來回呢幾句

差在未較自動回覆

我成日嘈佢最根本都係呢樣：冇真正既溝通，但佢覺得夠，唔明我想要咩

當初點解會一齊

鐘意一個人會無時無刻都想見
佢咁冷淡，都唔使解釋啦

確認左大家都有感覺就一齊左

想見呀，所以日常來回都有呢句，但忙，我返工彈性d就會搵，但次次搵都攰，其他野又顧唔好

好愛你不過唔搵你

跟住咪攰到嬲唔搵，然後咪又嘈🤦🏽‍♀️

間中都會接我放工既，我唸佢唔中意多人，所以都係我去佢屋企

要改變一個人唔係咁易架... 要令佢有動力有決心最易嘅方法係分手
如果佢係好愛你嘅話就會想去改變，分手時千祈唔好心軟，比啲希望佢
結局一係you deserve better, 一係佢變得徹徹底底去追返你

利申：過來人，呼吸都有刺，改變中

佢有表示過如果分手會消失，而且我都唔想成日用分手威脅逼佢

咁我建議你搵一日語重心長咁去同佢傾下呢個問題，始終大家都係想搵人過世，唔夾就唔好浪費時間，除非大家肯改，長痛不如短痛

應該從咩講起？嘈果陣有講過大家想點，佢要回應我要交心，我話你要既ptgf滿足你，講聲，佢就話我愛你但你走既都冇辦法

成隻螺咁鬥縮得快？唸起都火，表示我一直都係咁既，唔中意bye

問下自己你有無覺得幸福過？就咁睇你真係deserve better, 唔好因為呢段係第一次拍拖而有所顧慮。
既然講過，仲話返比你聽呢啲晦氣說話，咩要走嘅都無辦法，我覺得佢只係搵個人同佢傾下計而唔係搵伴侶。
想再試一次嘅話，搵日食完飯話想同佢行下海邊，公園呢啲地方，講下你近來發生嘅事，講下心事，講下點解你唔開心，要大家放開晒咁去講。
返到屋企好好認真咁諗下你心底係點諗